12月仲廿幾度，反暖化果班人去哂邊？

冇聲出牙？

一、二月就會凍

牙？

出牙仔咩牙牙牙

今次真係牙

冇聲關出牙咩事

牙你老母咩牙，你學返好d中文先啦柒頭

叫我？

無聊

牙乜撚嘢牙啊屌你老母

小學雞

12月尋晚訓覺都有蚊

抽9佢地都無用
受靶既都係下一代
好似宜家d廢老咁

其實反暖化 唔係講緊話唔會全球暖化

只係指現時所謂既全球暖化唔係人類造成

而係地球既自然性週期